（鬥慘大會）嚴選最慘最辛苦職業

公認/自認辛苦既有
地盤 清潔 護士 救護 中學老師 警察 飲食

仲有冇其他 講埋原因

廢老 日日話自己以前幾慘幾辛苦

要落手做都係辛苦

汽水機

警察邊忽辛苦

電影(唔計演員)
風吹雨淋日曬雨淋都要繼續做
工時長 周不時都0900-2600 之後再開0900

乜撚都關事 咪話唔辛苦

Big4狗

電影既攝影師同道具組就係既

they are well paid for it

除飲食 清潔

日日都冇野做既正苦工

做執保齡球

要快手快腳執好啲樽佢 過幾秒人哋碌完又要再執
個保齡球又好撚重 要推返出去俾人用

你一定唔係做開電影

笑撚左

不過話有邊樣最唔辛苦既職業

燈佬行過

笑埋右

有d工係物理傷害 有d工係魔法傷害 好難鬥

零售做做下都辛苦，日日對住個好難跑既數。

做開九龍塘閘機 本來已經夠辛苦 最近被人調去上水站 頂班蝗成日未嘟卡就撞埋嚟好鬼痛

design狗
朝9 晚12 無限ot
放假跟工作單是常識吧

有d工係魔傷+物傷

谷行撞番佢